民主黨有冇人夠膽DQ哂所有違反基本法的建制派？ (v2)

《基本法》第七十五條
香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。
立法會議事規則由立法會自行制定，但不得與本法相抵觸。

香港法例第11章 附表2 《宣誓及聲明條例》第IV部
立法會誓言
我謹此宣誓：本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務。

(宣誓人姓名)

建制派言行不一，可予DQ
需退回全數薪金

good idea呀，但係拜神仲有效過搵佢地